華春瑩：911事件殷鑒不遠，美方不要好了傷疤忘了痛

中國外交部發言人華春瑩在4日舉行的例行記者會上表示，近年來，美國打著人權、反恐的旗號在阿富汗、伊拉克、敘利亞等地燃起戰火，發動戰爭，導致數百萬無辜民眾傷亡，大量難民流離失所。

她說，美方這種完全蔑視其他國家人民生命和發展權利的行為，激起了全世界有良知人的憤怒。

華春瑩強調說，恐怖主義、極端主義是人類社會的共同敵人，反恐和去極端化是國際社會的共同責任。「9·11」事件殷鑒不遠，美方不要好了傷疤忘了痛。

如果美方在反恐問題上繼續玩弄雙重標準，甚至妄圖以此來侵害別國的主權和安全，最後只會自食其果，損害美國自身的利益。

真係Cls 直接拎911出嚟串人 即係話911係抵撚死
仲要係出自外交部之口 真係好撚嘢

推

汁？

華大嬸係咪諗住炸多人地一次？ 好不安喎

花式自殺

同宣戰冇乜分別

嗅到第三次世界大戰既味

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

美國最避忌911 留名等睇口交部chok出火

來源：

外交部同小粉紅質素一樣

南京事件都係呀傻閪

中國人真係好鍾意咀炮

呢啲叫外交部

Twitter

恐嚇
意味住小心第二次911

死淨把口

其實中共係咪真係覺得自己國力好強
中共成個統治階級
個撚個都cls
完全冇政治智慧
有當年「晚清」既感覺

係咪兜個圈講緊支那同恐怖分子同一個lv

痴左線呀？

斷交部

大陸想在美國發動恐襲？

中國想攪多次911既話
美帝一定同你開戰
你估人地得口交部咩

點似比人導彈射大使館
er都唔敢er既口交強國

八國聯軍其實都仲歷歷在目

唔怪得品蔥話支共既死穴係小粉紅

佢講緊乜撚嘢如果人地因為反恐去打拉登薩達姆，係催毁人家園生靈塗碳，所以屌鳩美國，後半部又叫人記住911同恐怖主義倒果為因喎，屌你係911先去殺拉登架麻

連埋隔離個cctv Post一齊睇

唔好叫外交部喇
叫撩交部啦

睇來深圳好快會有911

Sir this way

拎到911美國人最大傷痛黎開火

九唔搭八癡撚咗線

即係話中國會再用911相類手法去亮劍

成日提住911點點點，
開始懷疑係咪佢地策劃出黎

外交部講咋，
美軍來了我帶路

推上國際呀

美帝國主義犯我 白宮雖遠必誅

恐怖襲擊預告

我以為華大媽會順手譴責下意大利國會失望

CLS 又係到講911.......

中共同蘇聯真係差十幾班

下下為左口贏要面推自己去死

好似恐嚇美國唔聽話就搵人黎搞佢咁

火箭人代中共出手

唔明
即係口交部話有份參與911？

咁勇呀連911 都拎出嚟串人，好想開戰喎

玩火

china support 911????

真係吾識，吾係扮

玩火喎有人暴徒

我只係睇得出咁講係 Threaten，啫係威脅同恐嚇
係唔係暗示中國要恐怖襲擊美國？

終國者

係咪啫係話911中方有份

上Twitter？

支共on999
自己收埋吾出聲
賺下錢最好
係都耍挑機
又唔係美帝
on999

一朝得智

翻譯英文廣傳

嘩！中國係咪威脅緊會發動第二次911

Twitter戰隊

係真先好
加速主義

而家d人咁樣撩交打都得既

快啲譯返英文俾美國人睇，人地攞911黎講喎

拉登而家去左邊

中國不斷將美國推向對立面

On 9

助攻

我真係唔信成個美國無人識中文

佢地真係唔撚驚死

華春瑩講多d丫 好想美國佬聽多d加速制裁

真不安 中共想被發動911
華嬸一言驚醒洛克人

八國聯軍事件殷鑑不遠，中方不要好了傷疤忘了

其實唔少大陸人自嘲家陣係「後清」

你人家傷口抽水同係人傷口落鹽冇分別
抽水都係一門藝術黎架

咁得啦 中共要發動恐襲? 美國如果真係有咩發生都可以出師有名出兵

集中營=再教育營
囚禁百幾萬維吾爾族人=反恐

仲勁過泥秋江
所以同共產黨講經咩
直接打鳩佢啦

WAWA

咁係唔係都廢鳩事同你玩貿易戰

直接宣戰丫

口交部加速主義

睇到篇野第一感覺都係咁諗

中國要對美國亮劍
去Twitter警告下全世界先

咁撚串

人地大臣個個高學歷
個邊啲官反而。。。

係咪唔小心洩露咗啲咩國家機密 e.g 911中國有份策劃

其實美國知唔知佢地成日咁樣鳩up

911咪打柒咗阿富汗，宜家中國又想收皮？

what 7 she think shes saying?

洗腦洗到自己都信埋一份
真係有種信”義和團”既感覺出緊嚟
到底成個中國有邊個知自己底牌？

可以講得出咁既，國內形勢一定係好嚴峻

中國外交部預告發動下次911

天朝大國怕你呢啲洋鬼子
快撚啲開拖 我想睇中國被列強瓜分

垃圾國家

可能中國就黎支爆，唔想得自己爆
索性引爆ww3
責任唔係自己度

八國聯軍之役殷鑒不遠，中方不要好了傷疤忘了痛。

想學皇軍偷襲？

蘇聯死左好耐啦喎

好驚！中共要再向美帝發動911

打鳩佢啦仲忍

不停加火

？？

撩交打嘅程度去到一個難以想像嘅地步， 口交部不嬲都串嘴個全球任何國家嘅外交部， 而家仲要咁講， 係咪要特朗普講"小心南京大屠殺再一次出現"

哇果然係恐怖分子之首

老老實實，以前春姐風格路係咁小學雞的

佢係咪暗示老美再搞事老共就會整多次911畀老美嘆下

支那要發動多次911

War is coming

個個義和團上身

做乜鳩

恐嚇?

係打就唔好講咁多野啦

起911 傷口上灑鹽 佢真係唔知老美有幾重視911
佢地真係個個都林鄭咁火水救火

有無人翻譯俾美國人睇

Pentagon

同意

又贏

中國贊助ISIS
中國恐嚇美國911再現

咦？

Wow

美國人驚prc 癲人用核武

明明係恐襲預告紙老虎敢宣戰咩
真係替美國人委屈呀,咁樣俾人地係傷口度撤鹽

搞你即你搞恐怖分子
中共自爆啊

是否默認中國同拉登有密切關係？

得把口

拎911嚟講，同宣戰差不多

嘩 你咁講係咪暗示緊啲咩

邊個天才 腦有問題

99年?

支那準備迎接八國聯軍2.0

依家既餓 其實同蘇共差唔遠

所以有得搬票就有監察埋既責任

唔好出番個獨裁出黎

CCTV出埋官方文宣要人"裝修"白宮

哎唷唷 依家珍珠港呀
我真係好撚驚呀.jpg

咦,有夾過喎

唯一"武器"

中方強烈譴責並堅決反對華春瑩發表具恐嚇性言論，已就此向華春瑩提出了嚴正交涉。華春瑩如果發表具恐嚇性言論，不僅將損害中方利益，損害中美關係，也將嚴重損害華春瑩自身的利益。

華春瑩如果一意孤行，堅持發表具恐嚇性言論，最終必將搬起石頭砸自己的腳。華春瑩的圖謀註定失敗。

原來911同支那有關嘅

唔好剩係得個講字
做啦仆街

Push

支共就真係恐怖份子啦又同塔利班見面又資助ISIS武器仲講埋911真係痴撚咗線，你以為美國好似你班小粉紅韭菜任欺壓唔嬲吖？喺度挑美帝機真係onL79

你諗下大清點死咪明
義和團=小粉缸

又亮劍

拎911同香港示威者比
呢班外交部垃圾平時睇開咩新聞

Terrorism

係咪真係因為人權法案跳制跳到而家

恐嚇人？中國想整多次911？

依家美國人咪反緊恐囉

恐嚇

大家成日誤會支那外交部嘅對象
你以為佢係講畀外國聽，但其實係講緊支那人自己聽，畀佢地有得打j

之前提911，我都當係揭人傷疤
但今次係用911警告美國。

感覺就好似中蝈間接承認佢哋策劃出尼咁。好鬼...

世界第一恐怖分子

要不是當年老美射住你你早就含家剷啦終國

仲叫人裝修白宮
真。恐怖主義苗頭係中共成個政府

北京上海一齊啦

佢唔係有綠卡咩
玩命

嘩
呢鋪真係真咀炮喎...

大家落力retweet

隨時第三次世界大戰都有得打

911黑手現身

美外交部：「64」事件殷鑒不遠，望中方不要好了傷疤忘了痛。

一陣會唔會癲到認911係中國發動

偷襲珍珠港2.0

又助攻

自己作出黎扮可憐咋！好似乞兒化妝傷殘搏多啲施捨！

共產主義、社會主義是人類社會的共同敵人，反共和去支那化是國際社會的共同責任。64事件殷鑒不遠，支方不要好了傷疤忘了痛。

央視叫人搞白宮

冷戰中

正
自己引爆炸彈

我想睇八國聯軍重演好耐喇

點解可以咁撚賤?人地美國雖然成日講中國呢樣果樣但係都冇攞南京大屠殺嚟講啦，你支那就嚟911嚟攻擊人?

無分別la
叫人去搞白宮wo

等睇trump 今晚回應la

就攞

sir, this way

關911咩事？暗示左d咩

又話搞白宮又講911 中國係咪想宣戰

開始唔信南京有屠殺

其實華大媽知唔知911都死左20個支那人

美帝回應：文化大革命、64事件殷鑒不遠，中方不要好了傷疤忘了痛

上twitter 放先得嫁 美國人睇唔明連登嫁

百國聯軍不遠

64無死人

嗅？邊日到鄉下？

D

唔係啩真係咁講！
好有恐嚇意味喎

推上國際

啲稿越嚟越千奇百怪

中共自己就係極端組織……

on撚9到拎911嚟講
華春瑩係咪含雜種條撚含到傻撚咗？

嚟多次東南互保囉 屌你老母共狗係咪傻撚咗

快了到八國聯軍

重以為咁撚型勁 講到好似911係中國搞出嚟 叫人小心第二次
點知又係係到9up

鼠交部幾時改名引戰部

佢意思即係911係中國搞出黎

即係中共係恐怖主義國家

威脅？

人地打撚到拉登死左都叫報左復啦

曲線話支那係恐怖份予

子

英文應該點樣翻譯： 殷鑒不遠

係

睇黎呢個阿嬸好想開戰

中國被日軍攻打都係抵死的

又黎助攻

我諗佢真係好想中共倒台

宣戰？
BTW Sir this way

唔怪之得中國之前見塔利班

暗示要搞第二次呀

Sir, this way

炸多人地一次

原來唔係拉登做，係世界最大黑社會做

諗起中國夢之一
誤炸美國五角大樓

似係恐嚇喎

好強既反制行動

外交部唔負責外交負責打交咁款 同香港警察一樣

推到支爆

諗到句點回應：

剃人頭者亦自剃

收皮啦中國 繼續單機啦

控嚇老美?

唔係你垃圾支那賣軍武俾恐怖分子
人地撚有能力搞911咩

狗改不了吃屎
咁撚樣真係繼續撥火

明明 ISIS 有一半武器都係中國供應，學人講反恐

正式開戰

開打未

深圳先啦
我地可以感受下嘛

即係暗示911背後係某大國做?

any twitter link?

外交部講嘅嘢係比返中國人睇架

寫稿果個唔係有心就係無腦

係咪好想人哋美軍生擒維尼

本身都只係國會通過制裁
而家你走去挑釁美國人民
咁鐘意引火自焚

911 同美國呢廿幾年黎對中東戰爭有關嘅
咁911 之後咪全面打中東地區囉
咁含春瑩係咪即係想將條戰線搬黎係中國本土打
係嘅話我又唔mind 呀

班小粉紅唔係要裝修白宮咩

依家恐嚇呀

小粉紅上身？

損敵100自損3000

根本成個國家就係咁嘅質素

負責撩事鬥非

俾契爺睇

屌 真係無撚用架
把口=亮劍

恐嚇呀？定其實911係......

完全係聊交打

係好事

明知美國人最重視911
又想辣慶兩黨國會議員
呢班人形垃圾真係冇得頂

定係佢想講 香港問題都係反恐？

咪on9 八國聯軍2.0

Ww3

死咗

幫佢翻譯

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

維尼亮劍

宣戰？

由一頂綠帽引發出的第三次世界大戰

又話禁低級紅
你老闆
最大粒個個都咁低級
所以話輸出革命 未必唔得
由上至下都弱撚智嘅國家
讚下佢就高潮
踩下去就叫囂
同狗仔無咩分別

咁講會唔會侮辱左狗仔

似啦, 但我諗鬼佬同我地睇到都莫名其妙, 到底支那想up 乜春. 原來對恐怖主對係用集中營, 滅絕營, 酷刑, 濫捕, TG, 橡膠子彈, 而唔係全面實彈？

臭坑出臭草 真係冇啲品格 冇啲風度

譯比唔多個議員 洲長睇

支那想發動恐襲？

支那外交部一向只有撩交打呢個功能

真正恐怖份子華嬸

支那人！

恐嚇啊依家
美軍： 你大我啊？

外交部講野真係好撚on9，次次都好似自己鬧緊自己咁

真係想打仗？

口交部都搞到成個意大利反佢

乜唔係有份文件話isis武器來源有半成都係來自中國

啱啱先出左post話要裝修白宮

恐怖主義 極端主義 講緊自己喎baby

留名等睇美國攞六四串番佢哋

就係驚重演911先要收支共皮

佢意思911支那有份？

強國啲人最貪心怕死個個得個網上龍
現實唔好講話聖戰 就算支國對美國發動戰爭 班強國人一定幫美國打殘共產黨
話曬我國人民最叻係自己人打自己人

係一半/五成

恥爽模擬器

耿爽：我們已多次表明中方立場：中方強烈譴責並堅決反對美國侵犯人權，已就此向美國提出了嚴正交涉。美國如果侵犯人權，不僅將損害中方利益，損害中國和美國關係，也將嚴重損害美國自身的利益。美國如果一意孤行，堅持侵犯人權，最終必將搬起石頭砸自己的腳。美國侵犯人權是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

美國的圖謀註定失敗。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。美國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。

CCTV 想炸國會

嘩，犀利犀利
呢個唔比掌聲唔得啊

認自己係恐怖分子

之前黨國連塔利班首領都邀請到北京接見啦。早同恐怖分子沆瀣一氣了

咁幾時對萬國宣戰

恐嚇？

撚有痛過，佢地直頭覺得係好有效嘅維穩手段

呢句好了傷疤忘了痛好大陣支那味繼續嘴砲囉，遲早滅亡

原來係中國計劃嘅
拉登做咗替死鬼

姐係點？原來911幕後係支共做架

明明係自己逃兵姦淫虜掠又賴落日本人到

嗌交部

不意外

係咪恐嚇

美國應該 拎返64出黎串佢

都唔係第一次，之前啲愛國小粉紅已經話撐911撐拉登呢啲真係中共豬隊友

國民黨當時有便衣兵係事實

佢地應該無出到英文版？
係咪以為人地唔識睇就講乜都得

惡撚到

如果又黎多獲911 又證明到係你中共攪嘅，一定唔止八國聯軍。

東方南方國航好有可疑

快撚d叫北韓射野啦…唔好靠嚇

華春瑩 宜家係 恐嚇？

128 維園見

1989.6.4

歷歷在目

笑左 半成

幫佢傳開去比外國人睇

真係助攻

多謝華手足煽風點火支持美軍入境鎮壓支共

大陸越激嬲美國人
對侵侵連任越有利

Cls

有冇source?

所以要強力打擊中共，免除後患

出兵打美國佬未

一時又話炸五角係中國夢，一時又裝修白宮，依家仲話重現911，極端恐佈主義

唔洗講咁多啦 直接殺入南海啦屌

911唔講得笑嫁

美帝快d收支那皮啦 公然挑釁

不斷宣揚恐怖主義

一野就隊中人美國最傷個次

又多幾條法案會過了

推爆佢

自己黑箱作業怕閪咩

雖然中國人人命唔值錢
但有邊個會咁傻做自殺式襲擊

終於知道911嘅幕後黑手了

邊樣唔應該講就講邊樣

到時只會更多美國人反你感
更多人提64
花式自殺

死性不改

天跌下來嘅文宣材料

中國意大利行省

第一次見唔係用template

強國把口果然強

外交部同小粉紅都支持恐怖主義

吾你老母
利申：光復香港

地獄

時代革命
利申:好想見到支爆

係未痴左線

你咁同話會用911搞番人有咩分別？

幾時有華大媽模擬器？咁痴線既說話都講得出。

嘩
911係令到美國決定出兵既原因
支那真係

支爆近了

嘩

痴撚線咁都得

係咪可以理解為，叫人睇路，否則會搵飛機撞人地

嘩，正啊仲唔快啲列支那做恐怖主義國家

128

幫佢宣傳啦
de facto war declaration

中式自殺

宣戰部

以前笑啲小粉紅低能到笑
點知原來官方帶頭低能，好撚嘢